intern應該幾耐先主動r野做一次？

講講我公司既情況，有兩個intern，頭幾日已經出現接近咩都比哂另一個intern，唔知係我睇落做野唔好定所有同事唔妥我？但另一個intern同supervisor熟少少，我有試過主動d r野做，但啲野5-10分鐘可以做好，問得多又驚佢地大壓力

做邊行

第二個intern做d野比我多，同埋都叫有意義d

環保

樣子問題

once per day
你R 個陣話埋俾佢知你要幾耐就會做好, 問定佢有冇更多
同埋問埋做完可唔可以同XXX (你好介意個位第個intern ) 一齊做

我都覺，佢地唔so我

可能根本唔想俾我做，第二個intern唔需要主動問

Output問題
八成係曾經比過啲比較難既task你
你交垃雜

你做intern都係想grad之前有一句cv啫
有無野做重要咩?

但我黎左一個禮拜only，無咩複雜野比我

其實唔重要，但係收得人錢，r野做應該吧……

點解你可以不停開post問埋d無聊野
見到都覺得煩 我係你阿頭一定唔俾return offer
煩過閪

Intern就算啦

自己上網搵野學啦
再唔係周圍吹下水問下行情

之前intern 果時,側邊個intern 光明正大咁訓教
屌你收果少少錢,就算鳩數啦,快快趣趣過左佢咪算囉

好啦, 佢好唔中意你, 咁又點呢?
你對住個唔中意你既人, 咁你唔生存?
R 咪R 囉, 要佢餵到埋口邊咩

屌之前已經睇咗佢另一個post
睇呢啲用句好似小學生返工咁
打字嗰種tone就咁望落都覺得嘈到仆街
好心人哋唔俾野佢做自己又唔夠膽開聲R嘅話就收皮啦

未做過點知幾耐會做好

咪撚煩就最好

樓主可以留tg傾 有啲經驗

你留tg啦，我揾你

幫你仲要留自己 tg 收你錢咩

小學生係咁

唔好理，不斷r

就算你8月1號比人炒左
你cv一樣可以寫
xxxx Limited xxx Officer Jun-Aug 2020

我諗住聽日開始r，佢唔比就算

比如係打好成份文件, 你見到1 個page 同20 個page 都會estimate 唔同時間

做個簡單excel, 打個call, 唔會完全0 idea 的

佢講到5 分鐘做完, 可能都係啲影印print 野task

咁就仲大獲姐係普通野都做錯

做完就去r面皮厚啲
真係冇嘢做嘅時候就自己做下research睇下公司文件之類（如果你對嗰行有興趣）

利申以前就係好多嘢做嘅嗰種intern

thank you，我迫自己厚臉皮d

多謝你，答得好詳細，定係我問佢要幾時比到佢好d？

岩呀屌 方丈都安撫過佢好多次 user name我都背到咁制
其實依家咁既時勢 ft自己都未必有好多野做 驚隨時比人炒
仲得鬼閒理你啲intern咩
當然啦樓豬實會駁 但另一個intern好多野做喎
其實正常人如果見到個𡃁妹咁重負能量 同你講野都費時 更何況湊你
(唔係講個樣生得靚唔靚 係個氣場 你出埋啲po都feel到你極負)

可能因為我負能量重，所以我都晤知主晤主動r野做好d，可能唔想湊我

條友由intern post 問到去hr個post，而家仲要開左幾個post

仲要打埋d死人5p字，係人都認得出

我唔問啦，總之r完野無就算

我果陣係每朝返到去就即r
當報到 不過佢多數係比啲文件我睇下就算
衰過樓主
Feel到佢hea我
第二個禮拜開始睇完文件 就玩手機算

加油呀，捱埋去，我諗住如果r完都無就無辦法，試下就算

多謝你記得我個名, 睇黎我係上班台都算係老是常出現了

我只係記得我話過佢 而佢好聽唔到人講野咁

我而家唔理啦，無就坐下啦

隔幾日就見你開post
interm就由佢啦 多野做又未必真係學到野
派工作係上司既責任 你每日例牌問一次就夠
無就坐係位上連登

所以我咪成日上連登
有個head仲要問我做咩唔主動r

都可以, 同埋可以問佢, 做哂之後, 有咩file 可以看

thank you，你好好人啊，我自己都覺得我多野問，但你無鬧我煩

唔使急啦，十個intern九個尻fingfing

quit la dllmch

老實講唔會想教人，自己好得閒咩

R完都冇嘢做咪算囉 唔好諗咁多啦
佢唔鐘意你好閒啫 過多個月都bye 9 bye 啦

我公司啲intern都係冇野做
成日坐係到玩電話
啲同事成日話俾intern做 仲耐過自己做 咁不如自己做算

岩啊，我仲親耳聽到有個同事大聲講教得佢地識我都做完啦，語氣勁唔耐煩